好想莫雷西會好似 ⚠️諸神黄昏既雷神⚠️咁❗️盲左隻眼❗️

馬場有個大仆街

神威翱翔咁廢我係你就收聲

係咪唔識打個敖字😒

廢馬唔多留意

下場win得

奠

?

做得好